[請聽陳雲勸告]陳雲：絕對不能支持獨立調查委員會。解放軍出來不必怕。解散軍才是要你的命。

[轉貼]
陳雲：中美港，大局面。特朗普日前宣布在九月一日徵收所有中國貨關稅之後，今日特朗普總統宣告中共壓低人民幣匯率來應付美國的入口關稅，屬於匯率操控，一旦懲罰，可以停止中國的美元集資活動，中共無法上市集資和借債。
另一戰線，美國國防部長宣告中共妨害印度太平洋地區的安全。
第三條戰線，就是香港問題。也就是美國最難處理的問題，然而香港不處理，美國無法向中國步步緊逼，但香港確實是難處理，因為目前的不民主狀態、和理非的社運鬥爭法，是美國有份締造出來的，目的是維持香港穩定，方便國際財團營商。
我們現在要做的，就是用我們的流水社運，撼動第三條戰線。細節不講。提防兩點：
一、絕對不能支持獨立調查委員會。獨立調查委員會是怎樣判斷昨日天水圍警察脫褲露陰羞辱女子示威者的呢？委員會大概說，加強前線警員的訓練和EQ，防暴隊要準備毛氈，為脫掉底褲露陰的女子在當眾露陰足夠之後蓋上毛氈。
二、絕對不能相信解散軍——泛民、左膠、社工。
解放軍出來不必怕，解放軍絕對要比香港警察守軍紀和作風文明。解散軍才是要你的命。
（請協助廣傳，這是我為香港打的最後一戰。沒下次。也沒有下次。破釜沉舟，回不去了。）

-----
相信大家知道邊個係度叫散水叫中計 保護敵人

Push

short撚左?

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

『解放軍絕對要比香港警察守軍紀和作風文明』

今次好講得始啱

今次又講得幾啱

push

唔支持但爭取

爭取到先算啦，爭取到就肯定有伏
但而家都未爭取到
講定有伏都好嘅但

"這是我為香港打的最後一戰", 憑咩講呢句？